LU philo vs City ppp

小弟讀緊asso文科，對倫理學同政治哲學有興趣，asso嘅倫理學有A，但intro philo(主要講mind)得B+，無社科基礎，如果有機會會想讀埋碩士，應該入LU philo定City ppp？入LU philo又驚倫理學、政治哲學、東方哲學以外讀唔掂，入city ppp又驚原來社科唔岩自己，唔知點好。

同埋，升學黎講，city會唔會比lu有優勢？

兩科都唔好讀

入city但唔好讀PPP

你自己有無諗過畢業後想點
講真呢兩科都乞乞地食嫁喇，我自己都係社科撚
如果要繼續讀上去的話，係取決於你嘅hon同gpa而唔係邊間U,因為兩間都係8大

city返學方便d

我明都係乞食科，但除左呢啲科之外我基本上都唔會有心機讀，咁我不如唔讀書算，所以我一定係呢兩科。至於讀完書我係想做lecturer，所以其實係一定要再讀上去，如果淨係睇hon，係咪即係undergraduate嘅排名唔太重要？

文科就LingU啦，City文科

我見city ppp都有啲倫理學同政治哲學嘅course，啲professor係呢方面質素如何？因為有得讀上去我都想讀呢範

認真 city ppp係質素保證同多資源
睇埋排名 city得幾科係世界頭100 pp係其中之一（唔係J排名 客觀咁睇）
佢有分兩個stream
一個politics
一個public policy
讀politics個邊絕對適合你
我唔清楚而家係咪咁分 但你想讀既都有倫理哲學係有
現實咁睇 pp分易拎
你對呢方面有興趣既 A range絕對唔係大問題
first hon dean list話咁易

多謝師兄分享